大家最憎邊個YouTuber？

除左Emmoleo，全部都係垃圾

司徒夾帶

伍仔

大J

暗星小花

達哥

唔係好知佢叫咩名

moyung

Ricko

呢條友真係。。。極品。。

笑波子

完全冇內涵

睇嘅人係小朋友

薑檸

唔知點解好憎Anson，成日玩9啊ken

Ken都係on9仔咋

Pumpkin jen

亞魅羅

Yaki

慕容

伍乞衣

伍仔
之前做埋啲濕鳩抽水野
仆街到極點
大丁
呢個唔撚洗講啦下話

mira 好樣衰既奶韓港女

大J 笑波子
陽具組合

此post已完

好名

冇人講薑0樂
個樣已經唔掂 啲片都

大j有得輸咩

伍公子

Yakiwong pumpkinjenn 仲有個一肥一瘦既beauty channel 唔記得名

水魚 dingding

mary 姐

佢地講啲野好小學雞 不過又未到黑人憎嘅

真係好撚憎佢

大J 笑波子 司徒 好多都唔中意。
我覺得Moyung係ok既

司徒夾帶 笑波子 伍仔 暗星 呀聲 屎萊姆 寶欣 ricko 大j hins kzee tik lee

第一個即刻諗到既係大j

一定係呢個咩anthonyjj仲有佢個mk仔friend ricko

慕容ok唔撚係掛

佢成日唔識係到扮識，有次俾我無意中聽到佢係到撐23條，嬲到我即刻開佢直播，屌到佢不停想揾話題轉

劉馬車

根本就係一個書都讀唔多既on9 mk仔

寶欣好想屌佢 應該好好屌

Ashley

一定係笑波子